太和人入

有無人住太和個邊聽到樓下有人好大聲嘈

係咪想變叔一燒呀
有鏡頭唔好呀 畫面唔靚 係暗角請佢食一包

咩事

唔知咩事

有個男人係咁嗌屌你老母 周圍又有幾把聲 唔知係到嘈交定咩 依加停左

廿幾樓都聽到 好應聲

就係除左屌你老母呢句係聽得清楚
其他聽唔到

佢又好似叫得好慘咁